# Markdown

- Markdown est un langage de prise de notes 

> le titre principal commençe par (#) sachant qu'il y a un seul titre principal par page.


## Utilisation 

 
 * titre :
 
 #Titre
 
 * Sous titre :
 
 ##Sous titre
 

 
 * Mettre en gras :
 
 _GRAS_
 
 * Mettre en italique :
 
 *ITALIQUE*
 
 * Liste à puces :
 
 * puce1
 * puce2
 
 
* Liste à puces numérotées :
 
 .1 puce1
 
 .2 puce2


* pour prendre des notes de codes 

 `<section></section> `

 ```html
<div class="row">
<div class="col">courage</div>
<div class="col">detirmination</div>
</div>
```

```javascript
console.log(onclick)
```

```css

```

* Faire des liens:
 
 [video](https://www.youtube.com/watch?v=HQMGJ33LgtM)
 


